冚家拎，叫左個土匪雞翼冇土匪！

俾人搵笨啦
邊間食呀開佢名啦

利申：食開媽咪麵，真係有麵

冇媽咪？

叫左個北姑雞
點知真係得北姑

你老母有埋麵

有後生人妻

叫開西炒飯 西另上

有架